不如講下有咩未爆？

Civil爆
Surveying 爆
Acct爆
就連
EE, RD,PT,OT, Nurs,教書佬 都話爆

除左medic ,有咩未爆？

sci/ssci/ba

支

牙醫 獸醫 化驗

樣樣都話爆
其實係咪真

你見有冇一樣係真係爆咗，到最後絕大部分畢業生搵唔到工？
支那爆嗰啲科都未爆啦屌，最多咪比高峰期少兩成人工

支爆

GPA

信連登仔講野

mls而家有埋東華,city，爆爆地

精算爆到d人轉晒行
言語治療爆到已經冇人再討論

大學學位爆 完

仲有你老母個屎眼未爆